咩咩妹可否食埋我？

當做善事都好

賣港唔配比女神食

我守護香港

唔驚有性病？

戴套

350

咁都有7分

Ok

咩咩

你都冇留telegram 係個post到

要心點搵你？

屌我又要

你罵過我臭g不了

我錯了 責之深痛之切呀咩

pm

十卜ching最近有咩財路

子華

洋達仲好賺啦
呢排炒場唔好搵，有冇網絡打手工作介紹

以為十卜死撚左

好耐無見

我咁靚仔都冇份 幾多女為我而濕